原來廢老點都係廢老

岩岩搭巴士
有幾個廢老係到屌9 d新移民霸哂公屋
係到話單程證150既問題
我心諗依幾個呀嬸好像有d見識播
點知去到最後又話覺得民主派搞事政府幾時先會趕走佢地
到依刻我先知廢老係唔會變